大哥已經死了，已經不在了！

但是，他在我的背上、我的胸膛，和我一起繼續活下去！

要挖洞就要一口氣突破天際！
就算是自掘墳墓也要突破障礙，突破的話就是我贏了！
你們以為我是誰啊，我是西蒙，不是卡米那大哥
我就是我！是挖洞的西蒙啊！！

大哥 我要走了

嗯 今次真係永別了 上吧兄弟

不會永別 永遠活在我心中

西蒙 給我咬緊牙關!!!

清醒了嗎？
當你迷惘時我一定會來揍你的！
所以安心吧，有我在你身邊。
相信那個相信著你的我！！！

嗯!

佢地2個最後一次 既合體 仲係第一次既GIGA DRIIL BREAK 不過........

笑我們亂來也好無謀也好，支撐著我們的是喧嘩之路

有牆壁阻礙就用拳頭擊碎，沒有道路就用這雙手來開創

心中的岩漿與火焰熊熊燃燒！

超絕合體，紅蓮螺巖！！

以為我！以為我們！是誰啊！！

聽好，西蒙，別忘了
相信你自己，不是我相信著的你，也不是你相信著的我，相信那相信你自己的你吧！

必殺!

GIGA

DRILL BREAK!!!!

---------------------------------------------------------------------------------

別了啦 兄弟

西蒙一直想成為像大哥既男人
但大哥卻想成為不想被西蒙嘲笑既男人

一個覺得自己比前邊果個人拉住行
一個覺得自己比後邊果個人推住行

KAMINA

好sad

一開始覺得呢套嘢既畫風同機體好濕鳩
但睇落就發現到係熱血到癲

機體一開頭個觀感真係好難頂
我都重睇左兩三次頭幾集先繼續到睇落去

Agger 屌樓上d圖睇到好sad

頭果part有一集d畫風濕鳩到

重現晒成段出黎

奇坦個集
都幾出名既崩壞事件

今日朝早先睇到大哥點死

大哥

Giga drill break!!!

初初估唔到大哥會死仲要咁快，好難接受

有聲POST

黑撚大哥死左?